(秒回)係你啦 入嚟講兩句(2)

對唔住我錯 開錯台

喂

Post1

又秒回

唔怪得知
回邊個post

返嚟啦

依家溫多兩三課就去訓，聽日再溫
唉，心情好差

宣傳

識貨

彩巴

點解心情差？因為讀書？

又肥又殘又蠢又唔識講嘢

叫我彩姐喇

咁早啲瞓啦 小心身體捱唔住

sayaka

我都有過欅睇下
巴打推邊個？

你唔係巴咩

係，尤其近排好似點努力都冇回報，令我溫得好灰

search山本彩

可以叫我阿彩

Diu talking me?

加油我明

我再咁捱夜可能就死

嗱，努力就唔一定有回報嘅，但唔努力就一定無

我都好想快d溫多呢兩三課，但溫得好慢，又冇記性

彩伯

我唔識 我孤陋寡聞

我啊屌
我屋企又普通

Me2

我都會照努力既，如果唔係去左訓啦

努力必有報應
高橋南

孖生妹妹

nmb48

辛苦
我點幾訓
啱啱醒咗

屌你啦，呢兩晚都見你係到，你唔去瞓啫

good

一陣google下

兩句

最衰係仆街呀sir 新嚟唔識做

咁要點呢？

我屌

俾多幾句啦

Ok 朕就寢了

幾句

團推

其實我係本店推過檔

認真呢

其實我好悶

鍾意未必要得到
對佢有好感
未熟前就講過佢係我級最靚仔
但對有錢搞笑樣好温柔既人好無安全感

屌依句我講過

不了

咁好既人想揾下個太易
我都唔想受傷

喂唔好咁早瞓住，我錯

好光陰往往流逝
咁夜都唔訓？

想唔受傷？單身啦

俾人食左你真心唔後悔？？

再自貼

努力不一定會有結果，這是常識吧！

悄悄

無錯

但係我開始眼瞓

哎喲喲 除褲囉

係
但我點講都死
一係一齊
一係無fd做

你同我唱緊歌架喎

Me2 我們一起睡吧

唔緊要啦 本來都冇朋友 一個唔覺眼嘅

心會唔舒服
我無講過唔鍾意佢
但我既世界入面我想好人得到好報

我搵唔到果個emoji

妖，有幾出奇，遮乜鬼啫
彩一走就只係推台妹，再專心欅

好人唔一定有好報㗎

呢張是咪solo個套衫 好似

係喎
我發現其他人接受番我
係因為佢
佢付出太多
我想佢得到更好既嘢咋

sayaka呢

唔係，雜誌圖

但我咪佢黑點

以為雪戀加一

咁你想點呢？其實只要自己好過就oj

如果佢真係鐘意你 同你一齊咪好報

睇錯咗
plus醬

暗示我？ 夜麻麻搭的士過嚟

但邊有咁簡單

好犯賤 穿完耳發炎太痛訓唔到

世界太複雜

過嚟我到，我空虛我寂寞我凍

最後再宣傳
再貼俾人打

點解嘅

想佢好
我無所謂
其實佢就係因為覺得我太可憐
所以會對我生憐憫（應該係呢個term

我推過個啲都走晒喇 阿醬 迷路
胖田都準備走 專心欅
基本上對個個都好有愛

無錯呀

我們一起各自上床睡吧

我都試過

佢知我鍾意開心
但無朋友好失落

話時話懂得快樂真心好聽

咪撚搞我りなBB

褲都唔識除

唔好咁偉大啦，其實點解做到自己咁

真係咩
佢最後留咗句
我成日呃人就無回

Plus醬都好似幾ok

咪係囉

朋友？呢到一堆

我們今晚上床吧！

要你教

easy

好DD丫

小號？我都覺得佢好可愛

唔知佢係點
但佢為咗我好似視gpa如浮雲
佢其實又係真係唔緊張

好核突丫

我鍾意

好識玩

話你定話佢自己？

唔好扮純情

迷路
月半日曰

唔好咩？

我真。究極。純

其實我都唔係好接受到講大話 一係你唔好俾我發現
如果唔係你就仆街 終身不受用

其實佢都唔需要為我負責

晚晚都上

繼續扮

我，好撚專一

上開有條路

屌 腫左好痛 硬住兩邊都訓唔到

第九 第十個耳窿先黎第一次發炎

番學

我望唔透

我其實推34

胖田真係可惜自己攞黎衰

咪撚信囉，我連粗口都唔柒會講嫁

唔敢釘耳窿 硬係覺得好痛

咪臭係

返學其實無乜所謂，放學咪又係各自飛

佢話無拍過拖
但佢中學又淨得女仔fd

下話，繼續吹

佢話我

我聽到粗口會打冷震

曾經覺得幾正，可惜可惜

扮啦

媽的好複雜

我打尿震

好憎呢啲柒頭

真係信佢一成⋯⋯

？

因為你細佬有病吖嘛 記得睇醫生

我係女

釘唔痛咖 最多都係痺
釘完勾到 梳頭整個種痛 就真係畢生難望 覺得人點都黎一次

16期真係得啖笑
月半日日樣太高質

我唔太明點解你咁，你欠左佢呀？

一滴滴

人地ulife好開心

話我太叻呃人

如果有人對我好，我應該好撚感動

痛到⋯⋯⋯⋯癲丫

我

絲打

仲話成日比人串
根本無可能無女

不了，只愛彩。

on9啦，乜life都差不多啦

就算肥左都覺得好正
未見過咁正嘅肥妹
咁多年黎肥左嘅偶像入面得佢同梨沙子最正

夜遊真係作死

嚟啦

✔️✔️

點解會咁講

佢無欠我

法官大人

嗱，你都咁講啦

唔會再有

咁係咩？

健康人生 一日比一日早瞓

可以叫我彩哥嘅

咁多位聽日見

勁感動
佢叫我番學校consultation
嗰下我喊下
驚佢嬲我又喊
今日考緊聽到佢勁咳我都好唔開心

你都啱梨沙子？

算吧喇你

早抖

煲粥俾人食啦 唔係咁都唔識啊？

肥人最服苟芸慧
跟住月半日日

無答off咗

我意志好堅定

點解我身邊無你呢啲人 我屌，全部濕鳩棍

肥田丫

嗯準備訓

唔知
但佢無icon嗰d

我呀媽都識啦屌

party is over
我投票淨投34
但會睇48g

記住
追人，不要太認真，會很痛

你本身講緊咩先

食喉糖食到仲嚴重咗

會㗎咩

唉
佢對我真係好

訓啦渠腎

唔明

啱先係咪有人話知我真實身分

唔係我追佢
係佢已經曲到直

我意思係係人都識

肥苟最肥個陣真係好肥 接受唔到 有次見過真人 肥到爆炸 唔講都唔知係佢

ok

無呀

被追都係

去洗屎忽

你呀？

上個post

小號好純

好似無

係呀你又想洗？

好在，怕。

我都想

激完佢
諗住串下
笑佢老（啱啱好大過我少竹）
坐關愛座
之後佢話我地唔同路（覺得佢已經唔開心
之後我話做乜咁認真（唔知可以點回
佢話我太叻呃人

有咩好怕

Yes me know u 23yo

惹大火火

識咩

借啲意咋嘛？

撚係 本身個感冒嚴重左呀

呸

我好擔心佢
我叫佢温
佢話温到80分先得所以唔訓

我真係未試過

仇家多

咩唔同路？

有咩？成日串人？

唔知

六月

痰
佢本身鼻敏感
嗰陣佢成日笑我戴口罩係病
到佢病我叫佢戴口罩
第2日佢真係戴咗
嗰陣諗佢嚴重咗先戴

其實我好亂。。。分唔到食肉瘦係男定女。個主角又男定女

講下啫，我癲嫁

搭車
向左走向右走咁

其實⋯⋯佢精神分裂

睇得出

無關係反正異性

好可愛
但唔明點解仲係三排 又細粒 邊睇到

會唔會太勁

有冇去摸手？

我係咪令你地幻滅左

傳染左俾佢

我巴定絲無所謂好似係

我唔知應該用男性角度定女性角度諗 我屌，我應該都癲埋

我理解能力差

我係無病戴口罩
佢係有病無戴
我鍾意戴口罩
有安全感
遮咗勁多會感覺良好

我絲

我中意巴㗎，你見我名啦

神算婆

同好喎

即係我地平時番企反方向

又話瞓？

乜咁渣ga

安全感
冬天一定戴

屌，我無幾可成日諗野嘛

“佢”瞓咗，而“佢”醒咗

Sor...

邊種口罩

乜

唔係 我理解唔到話你呃人叻係點

乜都得

未去呀，我今年去左兩次日本喇
應該明年先去握
去左迷路畢業con

都未洗屎忽

1.怕凍空氣，有哮喘
2.唔想俾人知咩表情
3.靚仔啲

戴口罩好似好焗

搵人幫啦屌

我今年三次
本身今個月又去，點知有事去唔到

我唔知點叫佢答
唔知點面對
但肯定既係佢會叫我温書
其實佢應該唔係想我唔識問佢
而係想我打比佢

迷路畢業con

咁你有無打？

翻工戴八個鐘已焗死

13

whatsapp問
唔鍾意打電話

咩工咁灰

冇誠意

真係沖涼訓88

勁鍾意戴

咁佢點？

未沖㗎咩

正喎，我瞓教都戴

我今年去左太多次旅行，我媽唔高興發爛渣
唯有唔去 如果唔係上單都想抽架喇

痴線，唔焗咩

約你，四單去

佢今日有whatsapp禁過call
我以為佢禁錯
但佢無話打錯
即係專登打黎

慣咗，同埋我瞓地下（多塵）

咪回

咁我又唔會

應該係，想你問返佢

要打掃

有緣抽中同一日嘅話到時係會場見

回乜先得㗎

認真
可以的話打電話
至少顯得你係有誠意同緊張
wtsapp喎⋯⋯打得字嚟死咗喇

絲洗乜咁主動

因為我好少聽人電話
我fd都話過我
琴日下晝我考完太灰
另一個fd打咗比我2次我都無聽
佢以為我出事
但我不嬲少聽

屋企有三隻主人

咪撚俾我見到你摸我小號

咁你點都交代下

我係咁問
我係因為唔識而問
佢答係乜心態
我唔知
我無諗住傷害佢
.我都唔會捨得

掃極都有

屌，邊有得咁講

佢打得慢姐
我都跟得上大家秒回速

其實認真唔洗

我朋友就回咗
我嗰陣同老闆食飯
點聽

咁無辦法啦

我唔鍾意打電話
voice message都避免

中場休個息先，食煙好貴

你知㗎

食煙

佢唔知我真係咁
但話我太叻呃人
係咪友情盡頭啦

咪食傷身

完㗎啦，收擋啦

我打字都慢咩
依宇得我一個人咋

唉

由細到大

其實話介紹女比佢
佢自己
但我講嗰下心都銀住銀住
不過佢真係應該值得好d

做人不要“扮”偉大

訓先終於眼訓

無話值唔值

認同

屌完啦？

你咪嬲啦錯☹講真訓唔著☹咪玩啦好無

唔知可能係

？你講乜

有朋友做過偉人去成全自己嘅愛人，趕咗佢走。
事隔多年見返呢個朋友，佢極後悔做偉人。
而我亦後悔冇一拳打醒佢。

呢個係我人生其中一個缺陷。

其實偉大無意思

啱啱又話秒回 都唔理人嘅

但唔應該係我
其實自己都好無安全感
佢其實比過我睇電話
我好多嘢太遲諗到

邊有唔理

係？sor

想咁回佢

好似唔係咁好

我無把握

你消失咗咁

其實你咁諗最後就真係無㗎喇喎

點回

可以企喺到諗下點做，但唔好後退。

咁你想唔想先，一句到尾

想，想吉你蘿友

其實一開始曖味
我已經上黎講
佢講到咁白
我可以點

我瞓唔著呀嘛，你同我傾下計啦

點樣係最好

sor，我唔受吉

咁⋯⋯你吉我啦

有啲野如果你想就試下做

佢考8點9
我又未訓
佢考嗰陣我一定訓緊

你嚟我到？定點？

靜靜先喇，你而家咁亂

你嚟我到喇

咁你都係瞓啦

我真A0前2日約ok耐無見既fd
佢仲話出去咪去聖誕味濃既地方（2個同性單身人士
除非我拍咗拖

訓都訓唔到
我想回一句先再訓

幫我諗點回

得番我一個人

嘩，咁無野啦

我又去

其實你最清楚佢，你應該知點講係好㗎

我都唔明你呢段

我都想去

不如聖誕同我出去

有女就出

hi

好想死

屌

點解

乜事丫？

想識下女仔

唔好啦

我都想 我讀嘅科無女。。。冚家產

咩科

屌我都係 成個科都係同一個性別

未必係做女朋友

岩岩放工
垃圾公司垃撚圾

工科

日日見到灰撚左

嘩 巴打返咩工 而家先放

唔清楚
究竟佢點諗
唔知佢玩定真心

岀去其他u識啦

咁skip

同一科都應該無乜女

既然係咁，先唔好理住，比個break自己

我決定放棄，做魔法師

毒撚邊有咁易識

如果自己本身條件好 應該都識到

所以我咪仆街囉

試吓第二啲科女女

有幾差呀？

窮矮柒毒，夠未？

肥矮毒柒窮

多你一樣

你哋兩個答埋啲嘢一樣

得喇威喇

咁係丫嘛

好灰呀屌你

唉我揾佢facebook
佢阿妹應該識我朋友

汁汁著衫之後去溝女啦

個個都係咁講

你又知？有mutual friend？

我得底衫工人褲咋

夠高就carry得起

點解合眼緣嘅女仔又好似唔係好理我咁 唔0岩自己果d又痴埋黎，冇過睇得上眼

我成日俾人話mk

都話矮

人簡你你簡人
突然全部都不簡你

有食唔食

我都係

啱㗎啦，中意嘅溝唔到，唔中意嘅甩唔到

屌你兩個

肥芝

我屌，我睇完笑撚死

佢fb有幾難揾
個名似個樣似實係2兄妹
同佢阿妹有mutual friend

世界真細小，你怕乜

真心好好睇

其實對我有興趣點都會add ig fb又無
應該係串下玩下姐
唔洗太認真

一定係

咁你唔好諗啦 早啲開竅咪好

我估唔到會有人識佢阿妹

都幾難搵到個意中人 希望今次呢個有機啦

放手啦

係但又好擔心佢會回乜
想響佢回前打多句
d男仔睇完又話無事
我諗我諗多咗
男女世界係有唔同

放

其實唔難，我中學同學夠識我依家啲朋友

無諗過要一齊
無信心又無能力

係
我呢個朋友好正

屌，你都覺得佢係串下玩下就算啦
何需庸人自擾

得咪得，唔得咪同我一齊囉

屌你啦，你係我㗎

係我面前咁。。。你老尾你係咪想無賓周

迷路彩

所以訓lu
佢揾再算

如果你太認真，只會悲傷

死開

唔係路，我都要訓，聽日返10:30

我不在你會跟誰看海

自己看海

我12先考試

好好聽！

同你咩 同彩彩咋

頂。。。幸福

我嗰首係腎仔嘅
你呢？

諗下拿投票又鍾意既真係好多
但無去過摸手
窮
7萬票吊打有我一票好開心

要幸福，要要養好自己的身體，去瞓喇。

你唔要我？

去摸彩，話係我朋友

唔。要。丫

仆街啦

nmb48 15th single

有可能抽中咩

唉瞓 祝施主早登極樂，無憂無慮。阿門

完！

拜

點都有一張嘅

呢一年對我黎講都係一個好大嘅轉變，上年同知女朋友不和平地分手 我肥到自己肥頭dup耳走左去減肥，咁最後緊係減肥成功啦，呢年都有好幾個女仔追我，但係好可惜，全部都唔係好0岩我，唔係咩有食唔食，係根本你自己冇興趣，連理都唔會想理即使係靚女 生活圈子又細 有時又好想搵個女朋友，有時又唔想要，有冇人明 好矛盾

你仲唔瞓？

瞓啦，乜都唔諗，諗考試點炒

瞓啦

我明。
慣咗自己一個，但有時某啲位又想有人陪下咁

施主，瞓前贈你一句。。收皮啦

就係囉，但係有又怕好似之前咁受盡煎熬

所以，我選擇享受自由

收到皮就唔洗煩惱啦

有事？

各有各好

原諒我不基放縱愛豉油

未瞓？

好on9

明明實際上無咩點諗僦出pool, 圈子裡面都無咩真心有興趣嘅人
但每逢呢啲季節見到人放閃就不是味兒

唉 落去食個m記食枝煙取暖先

俾條蛋散搞到無得訓

可唔可以教吓點減肥成功

屌好過我臨近聖誕比人飛

嘩屌，痛

我拍完都好驚 可以一句淡咗推翻之前所有嘢

而家過咗都好啲啦 果陣真係

好過你啲啲，我1231分

新一年新希望

諗起之前個囡囡突然話想認真讀書，話自己無capacity拍拖
然後過兩個月就溝咗另一條仔

只係唔想繼續同你一齊咋傻仔

呢啲公廁

嗯，每年痛一痛

btw 講返先未得米嘅 佢果陣都俾我另一個fd溝緊，果個fd當時呢就係咁話另一條女起我痰，咁我知道佢又溝緊女緊係dont give a fuck啦 然後佢手都拖埋後，隔咗一排收卡再俾人block埋
而佢果陣講嘅另一條女，果陣驚氣場唔啱就無下文了

係咪即係你兩個都食唔到

自稱淫底但憎公廁

感情真係複製

雜

未訓揮手，一諗到下星期一考試但咩都未睇過就好頭痛

睇得出果陣第二條女有努力r我呢啲癡線佬，但有時唔係會溝到女嘅人就唔會溝到 以為自己已經穩種咗棵樹就學人放棄個森林，都唔係第一次

你都幾受歡迎

訓醒之後溫書啦

嘩屌好似，除咗無女之外

其實一路有諗過點解會有人對自己有性趣

諗落覺得自己又小器又麻煩，以前直情頹柒毒連執靚少少個樣都費事

可能就係因為小氣先有女女鐘意

好頹，無咩動力，依家書又唔想讀工又無得返

快快手手捱埋個大學之後岀嚟做野啦

出黎唔知搵咩做好，讀緊水泡科，自己能力又唔高.....

玉木宏

麻煩又奄尖，講真溝到個女仔佢都無好日子過啦 有時真係諗過不如天跌個有錢仔gay佬包咗自己算為地球女性除害

我都想天跌個有錢人包起我

遲啲實有岀路嘅

醒咗啦屌

只差兩課，訓先，訓醒再溫跟住重溫再睇exercise

加油

屌你

為一張去太貴
我窮L

諗諗下無鍾意我
但不爭事實係佢已經嬲咗

呢啲仲諗乜呀，算啦

其實諗真d我一開始ff估唔到佢認真

我講笑唔知佢會嬲

咁佢姐係對你認真定玩

朋友
但嬲咗我
其實朋友係最好

你先唔好咁快下定論

你諗清楚先

但無回我
我想講依家朋友都唔係
男fd睇whatsapp record話無問題
女仔先覺得曖昧

我差啲遲到，我屌

真係成晚無訓

係囉，佢地好掂

個死賤人lecturer仲唔撚覆email

上門搵佢

依家訓番

起唔到身

今日唔得呀，我返一返去又會冇左d時間溫書，聽日就考

希望可以考得好

醒

好爽皮訓咁耐

射波，廢青

今日唔知醒，依家返工

唔握手

可以遲咁多定你番夜

做乜一睇第二個po就已經22頁明明琴日一日先幾頁

返工遲到揮手區
返六點仲搭緊地鐵

Hi 巴打

我返學，之後返工

凌晨爆post
無訓

勇者無惧

hic打

無番學淨番工?

俾我抖下喇，我仲好掛住佢。
冇動力郁

好肚餓 唔想郁 我認我係廢青

我都唔想温

冬天會食少d
因為懶拎

僕はいない

好撚火 要冷靜下個人

點樣冷靜

打個丁先

乜事

打丁好似好傷

好累哦

羞畢業

HAPPY FRIDAY個個有人約
自己一個人係屋企
好寂寞
好SAD

好撚灰

仲O嘴過月半日日畢業

自己一個唔得罪人幾好

有咩慘過一個喺屋企
就係冚家都喺屋企 靜都無得靜

已有心理準備彩隨時講⋯⋯

彩講好事黎
但我覺得佢仲會頂
無咗迷路其實少咗36部握手
點會比彩走
nmb無佢唔得
6小又少咗個
感覺唔會捧猴做一姐

成家無交流

solo唔好咩
以前迷路彩壓
依家得佢其實好辛苦
正如我好想34卒業

靜好咩
不過有冇人係屋企我都係屈左係房都係靜
仲要上星期先分手
種孤獨感又搵到上門

好，但冇得摸手之類嘛⋯⋯
好矛盾

個feel好差
可能我對女人手無興趣

好細隻，好滑

點解無男團摸手

車女人手無興趣

摸我囉

對彩無興趣

我唔要隻手
要個人

我ok丫

彩好正
但唔鍾意點女仔
之前番工有條姣西第一日黎就扮熟
又攬又盛又摸我胸拍我patpat
諗起就
又送波餅比d仔
又樣衰

組員唔生性 deadline交唔到野 屌

白白辛苦一場

姣婆，不了

但摸手都會諗起姣婆
就算明知唔姣

丫彩真心正，可以的話去摸下

星期一鳩衝去交

有啲豬隊友真係會屌哂老母

無錢
不了

我係早早做好但負貢獻

買隻碟都好丫

今晚繼續

你哋係咪唔使瞓

收工想即刻攤上床瞓

仲等緊巴士

係

分啲精力畀我好無

好眼瞓 今日啲客又煩

好，射俾你？

心情唔好吹下水先

好丫

真心好撚on9 點解照住sample做都可以做到成Pat屎？

我接實

做乜樹？

今日交唔切功課

下次真係要慎選組員

屌你老母

唔知點講 佢哋唔係唔做嘢 但係真係要有人屌先肯做
有啲完全唔睇下自己做到咩程度
做撚到錯晒都得

終於返到屋企 返工做到躁啲中國人都冇香港人咁煩

錯晒？咁啫係交又爛grade唔交又爛grade啦

我要求唔高 淨係想攞個B走。依家可能得C-

有返學，差啲遲

遲到唔使返啦

無遲吖最後，全靠我既鳩沖技術

會唔會係咁

會

其他人死晒去邊 星期五出晒去玩

仲有份group project 一月交
想秒完時一望，組mate冇人開工，得個content page同title名，仲要玩核突time new roman，心諗
一月仲有兩科final

無人嘅話我瞓覺先

其實要用咩字體 我見我學校用開time new roman
習慣就好 我今日要交 最後因為組員做唔切無交

唔準瞓

我都瞓

第三晩已經頂唔住

我喺到

因為無人吹水

仲有無呀？

0213開始眼瞓

好啦。。。我唔cap住你啦。。。

餓，落去買M記

淨係可以講兩句？
好少啊！

尋晚好似都見到你

可以講多幾句

好想食脆香雞翼

你繼續講啦 係夢鄉等你

好想食安格c牛堡

食乜好？

等你分享

肥死

請

瞓啦仲睇

瘦撚

好眼瞓

脆香雞翼，之後影比腎巴睇

真再見

再見

瞓喇

想flirt個人但好似好隔硬嚟好厹咁

你想講乜先
對面又咩反應先

只係傾下計聊佢兩句咁，但口啞啞連msg咩都諗唔出
平時係9upper喎，笑撚死人咩

平時講嘢唔洗用腦嘛
你同佢講嘢又怕呢樣又怕嗰樣，緊係乜都講唔到

感覺上其實講野無咩顧忌，但過唔到自己果關
以前有陰影

講嚟聽下

遊行識嘅女仔，唔講太多驚起底

都係啲濕鳩社運撚先啱自己個衰格
太乖果種根本無可能都唔應該溝到

邊個得閒起你底
你講咁少，好難分析

今晚係咪個個都訓哂

1月買
1月先去旅行

而我起身

咁你講佢性格
佢應該唔會咁啱上呢個post掛
而且遊行那麼多點知你乜遊行
可能你都係女都無問題
最重要你講下乜事

太早無人

可唔可以推到有人黎

唔會

岩岩放工食完早餐未訓到

我未食早餐

唔食早餐訓唔著

早晨

我起身做assignment後日考又要交
乜7都未温過

問下大家 做唔做份工嘅首要考慮係咩？
好想辭咗份pt 讀書有時兼顧唔到 人工又普通 做個啲嘢對未來又冇乜用
重點係搞到隻手主婦手 又紅又痕又痛
但係唔捨得啲同事老細又幾睇得起我咁 上次話想走加咗唔少人工
雖然係垃圾pt 加極都唔高 第二份工高呢份一半求意見

星期一第一科 冇溫過
佢考個啲上lecture都冇學過咁嘅

第2份做乜先

我星期一交assignment仲要呢科mid term低mean一半分

只有我

出去食完lunch就温

唔使諗走啦

加油 溫完都係唔識

一個人在等待沒有人

marketing個類嘢

我已經放棄 等睇GPA 2都冇

我未食完就話可以開始教黑人問號

唔好咩
你讀乜架

我唔驚得2
最驚要retake

努力

教我條友早咗一個鐘

但其實我又幾鍾意份工 之前喺第二度做咗一年都冇事 唔知點解會咁 好唔捨得

你已經睇化咗

返工先 深潛

人真係好緊要

我一直咁諗但我都起碼要pass
有冇諗過pass都唔易

仲番緊學

連登有得用好正
連登最正就係呢樣

竟然見到偶像大人

習慣就好

Whoooooo

彩姐

慣曬

同學

改咗名？

我回歸了

welcome back

之前山本彩咋

沈睡完要醒了

我真係未識
點解温唔到書

咁繼續瞓覺算啦

因為無我喺度

我今晚應該瞓唔到

未做asm

求指導

温到完埸

你考邊科呀？

econ
好驚又炒多科

一路睇狗公一路溫書

怕什麼？econ我印象中幾易

有狗公睇咩？

中學無讀過econ

我唔鍾意照鏡

佢叫我照鏡

我中學嗰陣讀過
點解中學無讀過但大學可以讀？

點解要照鏡？

因為我係狗公

我讀商科

年代唔同

其中一科係econ姐
又唔係major in econ

咪扮我

原來真係唔同人

唔會改名

所以咪年代唔同，我中學果陣econ係獨自一科

邊有得改名

原來有得改名

認真？

我愛周國賢

認真，我啱啱先改完

我係吉梨羅友

唔係中學

嘩舊名正d

原來你哋唔知有得改名？

我啱啱先知

接實，袋穩

放飯

又真係夠數

食乜

食乜？圖呢？

召喚伯母

你想我用邊個名呀

之前同朋友去食

朋友定

人名

係朋友，那有女。

女性朋友羨慕

一個男人 講既同做既有矛盾 可以點

聽下，啲詞好靚

例子？

ojoj

佢男友叫我睇實佢

哇，虐待單身狗

我唔想再mon咁多group 之後quit左
之後join左幾個新既

我唔夠時間用 之後同人傾計傾到凌晨4，5點

因為佢知我唔會對佢女人有性趣，
因為佢知我等緊

咁係睇對象嘅

咁有信心

嘩你同佢男朋友乜關係

網友黎 佢話個朋友唔開心 陪佢傾下

估中咗

我俾人話係傻仔嘅同時都有人配服我專一嘅

因為彩姐鍾意個男仔

唔明咩？

同陌生人傾係好d

我鐘意走冰喎

專一好事

但佢明

全走

但佢明明之後個日約左我
傾通宵 之後就話攰唔出黎
同埋係個陌生人唔開心搵佢傾

有時同陌生人傾計無咁大負擔感
有時會驚朋友擔心
又怕佢地諗法

我係識個女仔先嘅，我同ex嘅嘢佢都知。
咁到佢有時就會搵我
而我係佢地之間唯一嘅和事佬（無錯，係唯一）
所以佢哋好信我

咁又好似真係hurt d

哪有女
轉返港紙好似150-200 好撚好食呀屌

單身狗萬歲

啫係唔要嘢飲？

你真係好重要

認同。
我唔識你，所以我信你

嘢食都走

食好西
又多fd籽

上次去譚仔嗌外賣 凍檸茶唔比檸檬我

lonely christmas萬歲

單身

我唔知可以點 係咪個個男都係咁

我都走
單身狗
比人叫可唔可以讓一讓開

你都走，唔做你生意丫，入嚟齋坐

忽冷忽熱

同埋有d嘢驚比身邊人知
好似我ff得咁過份咁
講咗實比人笑

阿姐聽唔明

你已經比我起咗底 ploy呀嘛

我只係幫到就幫，我唔識你，我WFC，但我識你我有能力去救我一定出手。

唔知
但我好憎男人對個個都好

係唔係我太多心
佢本身話出黎 我話好呀幾點
佢話食d野先 定聽日先出
跟住我就話 睇你頭
佢就話 咁聽日 有d攰

又要聽其實毒撚一個更開心

係我入去坐，都比人叫借過，不如唔出去食

哇美食圖

咪又係呢兩日嘅事 冇所謂啦

不要太上心，會痛。

其實我都會同陌生人傾計
但我唔會因為咁而放另一半飛機

咁㗎咩。。。好仆街囉

我一定係外賣

佢就係對個個都好好 不論男女

好開心

14天

安坐家中吧

係
呢樣一定唔會
定其實有其他原因咋

有無唸過開番個telegram group
追post 追得好辛苦

一堆單身狗聚埋仲開心

line喇

開咗入邊得三條友 呢度有其他人入嚟

我唔知呀 會唔會係我多心
佢本身都有話出黎

有無睇墨說嘅故

毒撚唔應該出街食

我會加入

我想入

其實呢d人最乞人憎

冇用telegram

Line我都想入

咁對仔衰，對女好呢？

tg呢？

你只係其中一個

唔用line 咁我繼續留守

屋企無飯開就慘

我個名係歌詞

telegram好易小圈子

我次次咁講 佢都話 對我最好

而家好少睇本地 遲啲得閑先開始睇

對的哦

其實嚟嚟去去都係得我地

佢個名

係
女人最多心

好啦 我收皮

哩個post得幾個人

墨說之前有個故好正
但又唔記得乜名

墨說啲故好好，同埋佢似係周國腎fans

已經好痛

準備定10幾個車呔 一定唔會lonely Christmas

還有其他陌生人嘛

唔好講事實出嚟好冇 好心痛

好多喎
14天
我被陽光照耀的日子
十少年1,2
虔誠者
背叛者
數唔晒

你講男定女先

或者我應該放手

人物設定係男？

三個都有 淨係WhatsApp 有人搵

係
真毒最忌真係ff

又要down返

毒撚真係會諗太多

是嗎還有其他人的感覺

加我入去啦

係咩

你留意唔到咩？

之前整過今年903送俾歌手個音樂盒
我仲整咗首佢鍾意嘅歌
諗起都覺得自己有心思

淨係tg

因為我哋都係毒撚諗得多正常

我覺得一日比一日多人

算係咁喇

佢以前好緊我㗎

sor9，乜都無人搵

㩒錯sor

星期一交essay 而家先嘔左300字

1816開始多人

我的mk阿妹
喊到pk

以。前

無過另一半

醒啦要

tg line都有

wtsapp只係搵工用

Tonick 你對我已經唔係好似以前咁

以前

用黎搵佢 可能已經唔再需要啦

我以為講有乜down咗

有無睇天生不對

同我一撚樣喎

我星期一交1x pages assignment仲有final
final仲要唔識

佢話呢排忙咋

1816係乜

我呢舊屎，舊屎，舊屎

時間

18時16分

無，遲下睇

我之前果個都係咁
然後忙多兩個月就飛咗我

連續攻擊我

我幾撚醒

其實11月分過手 之後一齊返

墨說好多高質故，喊到仆街

有其他人比你重要

叻啦威啦

開始做未

Yeah

西人飲西湯

你計埋時

有line GP講聲

得我一個A0真毒

sor

我等緊

仲有我

我真係好易喊

咁係咪開

呵
唔識做

湯都無得飲

開啦仲諗

秒沉

正常

我都係 好多reference睇唔明

公司忙

本來無一物

嗨 秒回

遲咗18秒

sor慢

都回得好快

還好

轉左場

有興趣可以入嚟傾吓計

小鳥飛去邊

帶我飛

然後就冇其他人入嚟講嘢

自已回自已

中人飲中湯

你煲，我飲

靜哂⋯⋯

我最拿手雞翼魚蛋湯

點解聽落咁熟？

因為你飲過囉

我食垃圾 你食咁好 我影出嚟畀人笑

頹嘢 睇完冇胃口 由佢啦

收工

格劍grp

我把劍最鋒利

啲人邊個打邊個？

你入左啦咩？

入咗

有冇人呀

有

訓啦屌你

啊

呀

肥婆食牛腩未

咁早訓咩

咩呀？

啱啱去咗廁所

點會咁早

條友又話瞓嘅

你想幾點

四點差唔多

輕輕一推

我估大家都開始肚餓

點解可以成日有人話自己壓力大 好煩

成日夜訓皮膚好易老
我就是成功的例子

好似啲狗公叫春咁樣 可以嘗試無視佢哋

年輕就係本錢

屌死你

現在報時 凌晨兩時正 LIHKG 開始少人

好好食喎

推到1001

我無得食呀嘛

係咩係咩咁點呀

不如諗下新topic

呢個真係要屌

我又post

對面....

抬高屎忽，比我屌

我屌你

仔嚟

我屌晒你地老豆老母

抵屌呀

放過我老母

唔好嬲，我餵你

除左你

咁你代上

吃屎吧彩伯

依個post太邪惡。。88

啱呀

又走

最後10個

機會係屬於我啦

我同你班撚樣講

唔好攞咗我個1001

早睡早起

會反面

。

吹大啲

。。1001